鹹肉傻出面舊菜點食？

是咁的，細佬係歸國子女
今日返到屋企見到雪櫃有隻傻
我蒸完覺得舊菜好爽口，我諗係食法問題
仲點甜豉油食，唔錯
各位巴絲係點食

凍食一流

你地係唔係唔識食呀，唔爆香佢點食呀

好似生菜包咁食